伊巴係咪痴線架，成39歲幫A米打到想榜首

意甲入10球 排射手榜第3